/* No comment provided by engineer. */
"%@ (for version %@)" = "%1$@ (%2$@ 版)";

/* No comment provided by engineer. */
"Agree and Upgrade" = "同意并升级";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot activate the input method." = "无法激活输入法。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot copy the file to the destination." = "无法将输入法复制至目的地。";

/* No comment provided by engineer. */
"Install Failed" = "安装失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Installation Successful" = "安装成功";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"OpenVanilla is ready to use." = "OpenVanilla 安装成功";

"Cannot Upgrade from Legacy Version" = "要先移除旧版 OpenVanilla 才能安装";
"A legacy version of OpenVanilla (prior to 0.9) exists.\n\nPlease delete it before installing OpenVanilla." = "您的机器上装有旧版（早于 0.9）的 OpenVanilla。旧版必须要先移除，才能安装新版。";
"Quit Installer" = "结束";
"Uninstall Instructions" = "移除安装说明";

"Unsupported Input Method" = "新版不支援注音类的输入法";
"You are using a Bopomofo-based input method, which OpenVanilla no longer supports.\n\nWe recommend you install McBopomofo instead." = "您目前使用的是注音类（传统注音或自动选字注音）的输入法。这个版本的 OpenVanilla 已经不再提供注音类输入法。\n\n建议您安装 \"小麦注音\"。";
"Visit McBopomofo Website" = "前往小麦注音网站";
"Continue Anyway" = "继续安装";

"Table-Based Input Method Setup Notice" = "泛用输入法升级后需要重新设定";
"Since you have been using a table-based input method, please go to OpenVanilla preferences to update your input method settings after installation." = "您目前使用的输入法是由泛用（表格输入法）模组所提供的，在升级安装完后，请记得到 \"OpenVanilla 设置\" 更新您的输入法设定。";

"Upgrade Successful" = "升级完成";
"OpenVanilla is ready to use.\n\nSince you have upgraded from an older version of OpenVanilla (before 1.0), we recommend you log out to make sure that when you come back, every app works with OpenVanilla." = "OpenVanilla 安装成功！\n\n由于您机器上先前装有旧版（早于 1.0 版）的 OpenVanilla，为确保所有应用程式都能顺利使用新版输入法，建议您登出。";
"Log Out" = "登出";
"Why I Need This?" = "为什么需要登出？";
"Finish" = "结束";
"Attention" = "请注意";
"OpenVanilla is upgraded, but please log out or reboot for the new version to be fully functional." = "OpenVanilla 安装完成，但建议您登出或重新开机，以便顺利使用新版。";

"Fatal Error" = "安装错误";
"Abort" = "放弃安装";
"Cannot register input source %@ at %@." = "无法从文件位置 %2$@ 安装输入法 \"%1$@\"。";
"Cannot find input source %@ after registration." = "在注册完输入法 \"%@\" 仍然无法找到输入法。";

"Warning" = "安装不完整";
"Input method may not be fully enabled. Please enable it through System Preferences > Keyboard > Input Sources." = "输入法已经安装好，但可能没有完全激活。请从 “系统偏好设置” > “键盘” > “输入法” 分页加入输入法。";
"Continue" = "继续";
